[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5443）

個閪龍比人踢到爆紅 隻眼又腫 都要繼續

估佢唔開

中

鄧勝利船個龍門喊

6點全00

無左心跳啦

望仲有1c

屌 搶完又唔開

江原gel得

推介你開post呀

心跳fg秒jump

今日係細界日？

好快會再無一次

櫻花守到和
派100 俾一位

呢場都買心跳不如早d戒

江原gel

我愛馬會呀

有

釜山主場平手盤高水咁都買不如唔好賭

想問下有冇手足北海道10埸不勝讓人仲買佢

好

Me

釜山夠膽就追和

入lift sor

lm

我

痴撚線 6點冇一場有波入

東京好似俾人㩒屌

放棄東京 睇馬算

630都1:0
600仲係全00

中硬

有d好笑

紅埋 心跳

櫻花轉531 穩啦 係無波入啫

水手10

心跳rc 主其他

神船快手入返粒定下驚先啦屌

Lm

心跳又冇心跳

feel到東京比力了
贏一粒應該冇問題

冇心跳

櫻花已發動戰神卡效果

無心跳了

心跳手足如何

東京冇角?

心跳又想畀人8：0？

紅埋心跳 唔洗心跳了

心跳紅

10.5b唔比我

心跳

肛完 角大 正氣

點解會買心跳

冇心跳了

心跳又撚

逼害心跳 on99

可以追水手ng

心跳真係痴撚線

偶像班傻仔呢？

心跳已死

東京冇人嗌？

水手ng無限追了

紅左 位空多易發揮

東京大波已死

半和聯

比多c啦死韓狗

1.16 你追埋我嗰份

其他日職一球都冇

架仔波 今日紅牌日？

6串1半場0比0波膽應該有100倍

刷多角啦 咪撚爆1

由5點開始買半和 上咗樓

水手大波派錢 心跳紅牌

10.5b cashed

On9 買完轉盤

北海道反底未

我屌 個10.5s都企唔穩

除左我無買果場水手之後 其他我買左既波全部無波入 cls

驚佢贏硬唔攻

3角點叫

有馬本了

西花-3333333333

日假屌你老母 買兩隊都俾人紅

關你撚事咩 d垃圾波係咁

全00

中！

收錢

欣賞勝利船個龍門既體育精神

睇來1900要半大。。

有花唔買走去買東京

0:0

櫻花頂實

諗太多

西花唔好半7啦

札幌角細易到

同意

半大手足死晒

偶像打假全隊空難

心跳得返一半心跳

幫叫

我以前都係咁諗成鳩日中伏

買左少東京北海狗大波
點部署

今晚call隻ptgf屌爆佢先

買場波都要閃電失波再攞紅牌

慳返d錢 今晚再上

即場東京 睇盤好似抵買

report thx

一球都無 好撚悶

可以冇埋個一半了

2-0 水手

2-0

無比果一半心跳了

心跳完全已死

已無心跳

水手盤派錢

心跳手足有冇心跳?

人妻試下入波?

果日如果心跳有份踢 睇最多就係無心跳

買心跳真係心跳都冇埋

真係好撚癲 我同波台手足講聲 除左水手果場 我無買之後 我其他全部買左大波

即場 心跳都抵買

點揀

[black]Master G死燈閪[/black]

一粒都無入 大家睇路

可能半0全3

心跳永遠唔會令我地失望

水手可唔可以輸返個紅牌12碼

而家淨係水手果場入波.......

心跳日職笑話黎

下場

日假全部俾狗屌

即埸買注人妻+0.5先唔信北海道10埸不勝今埸反底

好正氣喎

我買左難d 好撚癲真係

點解心跳防守可以咁廢
幾輪之前睇過一場, 廢撚到傻
完全唔追波唔守波
利申無買

主其他？

半和號，收錢

唔比人入當佢贏

半0全3時常有

小心水手唔去盡 30 40完

佢玩對攻 後防比人瘋狂中出

紅左件wo

入埋 當bonus ok?

1.22 ng 真係屌唔落

開場無競爭性既做即場

馬會唔會令人失望既

因為啲人要去玩畜生

勝利船對櫻花好睇d

Sure

3:0

人妻主勝上！

係本身1.4已經夠低啦屌

2.5半大易撚到.

水手

水手原來正氣

心跳半場2.5b

水手正氣到

馬會真係勁 係得1 65半大先中

你老母札幌狗一粒都冇 過緊關架仆街

唔好搞咁多野啦你

水手勁到

主其他1.16

水手大波派錢走去買人妻 要驗腦

人妻plz goal

「清水心跳」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

人妻

All in角細 場場爆我一隻角

人妻2.5b pls

買角細算

主其他

咩中位數入好

主其1.19但6.5大都1.59

即係心跳唔會入波

心跳打少個都攻咁前

水手3:0 4:0完場101100

水手嗰場冇入波㗎啦
買主其他嗰啲可以收皮

人妻係邊個

3：0？

1

冇降班有咩所謂

好痴線 水手3:0

6.5s 玩留一點面子

輸一粒又係輸點解唔繼續攻？

東京快啲入

半場可能得

當踢街場

櫻花有冇機頂撚住

快D刷角就有

應該守到 係睇下有冇機屌到1粒

幫你開po 有無得派

東京入未

笑死

除左水手果場其他場可唔可以立即開大

主其他1.33比狗買

希望水手有少少mercy

東京入波未東京入波未東京入波未東京入波未東京入波未東京入波未東京入波未東京入波未東京入波未東京入波未東京入波未東京入波未東京入波未

札幌半大放棄可以爭扎了

利申西花fans

人妻入波試下

人妻幫你goal

人妻入未

10分鐘兩球？人妻都變處女啦

水手1.5半大咩水位

水手今場唔洗驗腦

6.5s練心

半1?

1.6x

有睇場波就知水手大炒 可惜賠率太低

最多下次101100口爆預你

輕鬆啦 入完3粒等收工

東京

輸到好暈

Seoul goal!!!!!!!!

東京平半 上

北海道糕啦

大邱

同你同路慘過食屎

首爾

差東京鳥棲

東京輸埋

嘩...
屌你大分三神咁撚勁既近排

對家入左

大分三神1：0

goal!!!!!!!

Goallllllllllllllll

屌你東京

你買左?

半一詩 字趙敏

屌你老豆tokyo

allin左東京

一上即被入

買咗東京先見到master g啲料

same

正，好多半和

有錢玩畜生了

松鼠守得幾好

櫻花刷埋果3隻佢 咪玩野

Same

東京cup

岩岩話睇往積贏錢個個叻仔呢

東京Goallllllllllllllll
不過係對家 0-1

全部入3粒呀dllm

Blocked

勁！

派

東京主場半一盤高水咁都買不如唔好賭

cls心跳啲人解圍求其到

首爾goooal

屌你老母masterG你去死啦 燈撚死晒

CLS 咁樣送角

東京唔係㩒屌個邊黎咩

東京大船88

垃圾船

首霰易撚柒到

MG平時幾錢注

北海道半客

你有冇第句 頭先偶像又係咁講
事後出黎刷存在感

禁屌俾人入好正常

㩒屌唔入只會得1個結果

屌你咁耐先炸？

咁耐先炸

bee

生命作賭注

櫻花今場有冇可能入一球

200

西花on9架？🤔 對面壓到上禁區 自己拎到波仲係後面鳩猜

馬會少過$10好似唔受的

炸完

心跳條友係咪ON 撚鳩呀 明明清到 踢落底線

下 聽日先炸呀屌你

Dllm有入波都要炸埋 希望都無

7分鐘之後先炸

琴日尚武又唔炸 韓假真係

屌你老母 全部日假空難死算la 踢咁耐都只有一粒(唔計心跳果場)

有冇人知點解炸

買左角大

On9首爾假到，烏龍都有得炸

首爾場波做乜鳩

你買左咪炸

買左人妻meet左飛

櫻花刷未 屌你老母

點解狗會買唔到聽日d波

首2等4

偶像個種爽

受讓meet 飛

神船識入未

西京!!!

西京11

東京!!!

東京goal

東京cup佢 !

東京又想玩反cup

東京cup柒佢

8.5s點頂

北海道半場完結!!!

水手11.5無啦啦重燃希望

請問own goal點炸？個波冇過白線？

首爾BOOM!!!

每次早水都有講

垃圾人妻 北海道都踢唔贏

賤到

CLS 角細咁都要輸

屍殺球場

唔比首爾win開出

Cup佢老味東京

我真係屌你老母上半場臨完場五分鐘4c

屙完我要見到東京3:1

10C GOALLLL

東京大到？

三星＋1

首爾話唔要依D分

屌東京角呢

首爾 東京入未

feel到 勝利船山口螢70幾mins就入波

船好撚廢

Block左好耐
由佢單機

屌你勝利船 紅左都唔撚入 Dllm

Bee

屌你老母 賭博累人不淺

勝利船入波未

水手3:0 都可以半6

球證睇完Var個手勢係吹左首爾foul左想護空門個個仁川球員
但Var打錯字顯示左Goal No foul
但直播畫面一路replay緊冇睇到個波係中圈開定龍門開返 官網就一直都00

東京咁都冇12M

爛船2:2，1:2

Osaka

東京cup未

西船

櫻花

櫻花！

花goal

櫻花goalll！！！！！

西花Goalllllllllll

神船

哇神船我屌你呀？

神戶勝利船 0-1 大阪櫻花

原來冇買櫻花櫻花真係會贏到

神船我dllm

花呢d先勁 心跳解散啦

11打10都可以俾人入波...

即goal

櫻花咩盤都贏

日假第一大伏隊神船

花贏

來了

首爾 東京 北海道入波未

櫻花紅左仲勁

1900快撚啲半大啦

爛船0分釘
屌你

西花fg5倍 cashed

好波閪船

櫻花神隊 埸埸受讓埸埸贏

珀斯後生仔30

以後要跟G大了

笑到仆街神戶隻廢癲到

神船食屎大？

爛船NBA時間

話左紅左 多空位易發揮

神船真係傻鳩隊黎
輸極都有得讓人
跟住次次都覺得佢反底

花字頭勁撚到

日假撚得最多應該係垃圾船

東京首爾入未

紅左特別勁

首都隊特別廢

櫻花勁撚到

西京入未dllm

出小白買對家就得

東京3:1 101100

人唔洗多 最緊要入到波
神花！！！

神船唔係禁區外大射飛機 一係禁區內射柱邊

me

仁川

首爾輸埋

話左神船淨係會買受讓

仁川勁撚到

又炸完對家屌...

假到

炸完被入

淫西聯1:0

今日啲日本朝鮮波勁難賭

山口螢真係好撚廢 浪費好多機會

首耳

屌你老母垃圾船 對面紅左個都入唔到不特止仲要比人入 解散啦屌你老母

入波啦求下你地

首爾炸完就對家入

城南極限禁屌

東京快手啦

東京咪撚輸半

又一假波日

櫻花仆街仔 近幾埸就係買中佢輸3粒果場 DLLM

輸曬喎 唔係半一咩

東京快cup

我即埸平半

閪船追和走盤算喇 我唔撚望你贏

櫻花頂埋佢

日職魚腩和到未

睇好和波

過曬4關 10 1 100
全格 10 2 100

詐完又俾人入

痴撚線

LM

有得輸半咩..

坐緊飛機去日本雞姦勝利船全隊

bee 松鼠比次機會你地開3球

我同foden哥同路

預埋

幫手姦埋東京thanks

差D 0:2埋
笑到

東京快啲整多粒先

廢鐵又唔入

東京上

真係冇講錯 船鯨=日假既tiger蒙7
垃撚圾

神船快啲全隊中肺炎死

東京入波未

差唔多入喇

2邊斬入去咁簡單都唔識

首爾連淫川聯都贏唔到

東京cup到今晚唔賭

正路都開平半啦 平手鬼

櫻花中間咁撚多人 神船係要中間入去

東京cup唔cup到

贏咁多 派我未

水原贏埋plz

今晚要賭了

東京入一球收番半格都好

咪咁燈啦

燈到尋晚大柯撚block左我

終於有場半大 仲要第二球靚到仆街

又半細韓職

櫻花紅左個仲嬴波
東京禁屌但和波

大鳩gel得未

G大師咁撚勁跟佢搵食應該冇窮人

喂東京 快手入啦

cup到派我OK？

唔撚再掂韓假屌你老母

日假

狗會精選 大邱唔開盤就贏

廢鐵咁多機2會都唔入

西京1:2

大分三神又入
1-2

屌你呀東京

Goalllllllllllllll

fun

西京含得

屌你啦東京

對家又入

屌東京

masterg

神船2翼唔識過人波

屌你咩東京

松鼠 bee 比撚晒機會你地 2.5b

首爾追和未

對家買左幾多 派我

因為首爾都係垃圾隊 韓假一班海軍鬥水兵 佢地個排名真係假到出油

東京2.5b 終於成功

屌半一上盤又輸

信半一上盤 真係一世無好結果

啲波正氣完幾場就閪 制鐵東京

半0全3非常好

東京真係冇得輸半

神船追和都得掛 屌你

又係你

2020仲有人買東京盤

望就咁望
過埋今場今季唔再買佢了

佢200 D飛反手

咁撚多錢輸

G大師今次真係多謝你

屌那星閪船有冇咁撚廢

屌你 master g

屌

神船唔入就比人入啦屌你老母

下場又忍唔到手買

盤王黎

神船和唔和到

想問日職幾耐左右派彩

講個笑話
FC東京

又屈

睇個踢法 和唔到

1-3...

神船廢到

1:3

睇死東京2:2攞1分當自己贏

東京垃圾

掉轉

米燈啦

1：3添 痴線波

...........

馬士他今晚唔好賭喇 ok？

master.g 食屎狗

半0全3 大波黨要有信念

你收嗲啦

1分都無SOR 我輸過2場 唔會再買東京依隊廢物

城南半大全大CASHED
就係咁簡單

1:3 穿盤

屌你準到

鳥棲9.5b 10 1 100

城南補幾

東京全隊食屎

我g蛇

北海道半隊副選都照禁屌人妻

首爾追和比我驗腦啦

平注追master g 係咪一定贏

東京穿盤

北海道入未

幾耐冇贏過盤

100場 輸3,4場到啦對家

搵極都搵唔到LIN睇
一係就超lag

水手幾角？7.5b有冇得gel

鳩買兩場又輸

冇買喜勝駒WP走黎屌1.75既波

3:3 ready

櫻花gel得未

重心場次 1100 0100

依家先入有閪用

勁到

東京快輸

唉屌你老母人妻

水手肯刷角未？

札幌上盤收錢
就係咁簡單

唉屌你人妻。。

東京夠膽就反cup

垃圾神船 打多個都要輸 仲要和唔到

水手主其他 10 1

神船串東京爽到

首爾有無得 11

咪撚gel ok?

屌你老母啦人妻

東京賤到

半3全3plz

東京CUP到 10 1 500

櫻花gel

又燈我人妻，屌你老母

我都想

不如我派返你

閪船俾我走盤啦屌你

Ok

賊船真係賊船 好彩無買你

櫻花奇蹟2.5大ok?

臭閪首爾 東京

水手去刷角啦

只輸撚屌神船一注
正一含家產
全隊武肺空難PLS

大半場踢多1個輸波

同路

3：3

東京33撚狗

on9東京3:3

東京撚9屌你老母

是但啦 入到9:9咪又係輸

4:3 我自殘

東京33走盤

大分三神 我真係屌你老母 次撚次比人追和番 妹撚到輸埋 解散啦 仆街

炸

首爾東京報數

-2000

唔洗了

-400

炸佢lm

勝利船打假波

櫻花&仁川聯收曬

都冇入過

札幌2:0
收錢

屌你垃圾人妻 主場踢到咁

今日贏

我屌你老母

今日主場果班仆街 係唔係收哂錢 全部輸哂咁

水手11.5b 10 1 100

恩狗落地獄啦
廢足全場

垃圾東京 搞到過唔到關

中超黃大仙

睇唔明烏龍波點炸法
韓假

水手可唔可以神奇11.5b

神船屍都無

連柏雷都贏，點解會輸北🐶道

神戶勝利船 沉船了

神船14C 感動GELLL

一世唔買神船dllm

希望守得住

水手4.5b
人妻2.5b pls

日韓波真係痴撚線

GEL得啦

Me plz

神船紅牌咩dllm

船讓人又輸比人讓又輸

3串1斷人妻

dklm

鳥棲砂岩今日做乜撚野

札幌反底

派你

Thx

我了 其實都食硬九成 最難個場閪花都過左

神船買得1格傷心過冇買

掂過碌蔗啦

G持

一按即 PayMe！

收錢了 我

feel 到心跳有面子球

P牌進取到

中超黃大仙震撼登場有幾多掃幾多

J1 今年真係細注好

無降班

比以前更加假

Lm了

2020重新出發

唔好再派Angus 次次都抽唔中我

我了

佢有留？追擊佢

又執3雞

前幾次 都派比佢

派我未

櫻花買親盤都贏
打少個照膽定等收錢

兩場日職開大啦屌佢老味

你條2x1點執3雞

場場都事前 自己買啦
江原又索埋

外仔冇買咩..

咁有信心伶伶仃仃半allin 其他就買咁少

歡樂事後分享討論區

事後輸甩褲

就係唔知所以先問下
賠率同狗會差幾多

真係想知日職幾耐左右派彩

呢場冇係外仔買唔知 你預亞洲盤 差0.6-1

因為其他無信心

gchi

有次好似等左5個鐘先派 無即場

0.6-1？邊有咁多啊

仆街啦..要跑馬阿

唉 5串1斷首爾 屌

尋日我已經水晶半和都等咗成日先派

想玩馬仔入錢算啦

0.06 sor打錯

今晚巴黎讓-1.75？傻撚咗

之前試過禮拜三跑完夜馬先派日職

屌你半6全8

屌啊 csgo第16場唔爆頭
我仲諗住買錯 錯有錯著

半場全中，全場無一場中，on99

勁中

贏10皮

半和穿哂咪好

即場 冇入球

玩兩日馬仔有$100 Sogo送

半和穿晒都收到手軟啦

垃圾人妻出黎呃錢

整多2角啦

買左6.5入球細 可以點輸

Gel

兩場都差一球開大
真係犀利

中風啊

一粒都入唔到垃圾到

人妻入返粒dllm

真係揾你老母賭

學上半咁臨尾爆c得唔得

好彩跳左船 9c了

可以

搞咩 輸好多？

屌你老母又jer住我
你好針對性呀

全場4射1中 屌你班垃圾

又win 10k日本波

水手快刷角

我20k

SAME ROAD 2倍幾派錢

屌你老母大邱

成20幾分鐘先1射

派我繼續贏

半3全3

-1c

半3全3
頂住plz

大9場場比人cup

人妻 收皮啦

痴撚線 真係中左你
完場你留TG
利申 唔抽P牌 唔抽北國

18落到9倍 真係打劫

仆街賤種黎，爆我8.5s 夠疆開夠12比我

第4球冇入球25倍，可惜冇膽買

一齊gel 一個星期第一場gel到既一注

會繼續有

4:0都冇

齊羊

4:0完啦

唔得

今場冇絕殺戲本？

唔係 只係眼花買錯 仲要本身中

岩岩80分鐘no goal仲有2倍
派錢唔敢拎

25倍no goal買左發發
利申冇買

半3全3 正氣到

冇買+1

琴日就有個90幾分鐘落3000蚊no goal 最後1分鐘12碼

一陣又好似.0.咁

絕殺殺no goal啦

大邱入左？

生命追數注

仆街買左5.8 no goal just for HKD100

4.5s 咁都守到

5點韓職未派彩係唔係正常

水手玩撚完

3.5/4s 派錢

93' 春袋 2-1

水手9.5s咁都頂到

頂撚到心跳

今晚些仔冇即場skip先

完場9c

輸左咪未派

橫濱水手賤種嚟
上次買10倍No goal就臨尾爆，呢場就相反

有料

有道理

城南 追和 頭2個派100

今場仲要中途有廿倍no goal

狗會派錢好似越嚟越慢

淨係斷韓k

4.5細輕鬆到 1；0個時就買左

我仲要高水買

8串1黎

2.27算唔算高水？

泰達今日贏盤？

一定有 我了
90分鐘前會追和

等收錢

肥kong有冇馬料

佢第6場都斷左啦

第5場斷左啦

隻眼幾好喎

係喎廢鐵

最高

到底有冇豬兜買左偶像

仲未派角球

大敗日

怒斬日

肛完個場肯派未

10點有機

我都大敗 尋日起碼中2場

唔洗賭馬咩

水手角派未

買細開大 買大開細
有人勁過Jenson再講
🇯🇵
東京 2.5細❌
沉船2.5大❌
死守 3.5大❌

🇰🇷
手耳 0❌
廢鐵2.5細✅
大9 2.5細❌

邊到搵咁多依D爐

大撚把燈閪啦

見到你尋日狙擊果個CL係其他爐俾人撚

花突突突差b 狙先 佢咩事？

1:0

奶撚左野

日日係HKJC禁錢真爽

1-2即刻做種果人認賊作父

同路 今日我大敗日 睇路

仲有機會 1-1

反cup了

2-1

炸左

炸了 大敗日

贏幾千經濟爆三路高塔比人一波ace

石家庄又炸

Var 12m

dota? 比狗賭

冇12m

邊隊

冇

天津收得半格比狗賭

1:1 ft

Auti你好

乜你又喺度

？

屌你贏夠未呀

我岩岩先係度

蝗姐

喂屌你老母好耐冇見

7點場韓k 半主仲未派架

又贏？

咁岩既

3串1 3場輸半

搞乜咁頹

收好人卡

半戒賭緊

同你一樣

有冇人見過我老死e神

生命注再輸就退役

賓約哥入未 屌你老母

其他電莖不了
等lol算

有咩所謂
你大把啦

要等到25號

肛交已派

真.. 除非娛樂注 輸左冇關痛養

比狗拉左 玩外圍

異性緣係好 但溝唔到啊

N年前食牛角果個呢

散左

佢話我食唔住佢 成日咩都就佢
咁巨蟹撚係咁架啦 咩最好都想比佢
想對佢惡又惡唔出

巨蟹真係十二星座最垃圾最賤種既星座

唔係咩好就得人果D

啲囡唔屌唔得 大巴大巴車埋就啱

又扮
半搏半贏？

所以咪比條女話食唔住佢
都有試過比佢話似佢老豆

你大把女

屌你老母振夫綱未

好撚仆街架 對d女惡又會話你成日惡佢
對佢好又話食唔住佢 屌佢老母
都係169最好

巨蟹女無所謂 巨蟹男先仆街

乜撚嘢169
咪提條八婆

溝唔到丫嘛想死
面對面收卡

牠們是咁的 對牠冇咁好就話做咩對佢咁衰 變左

都要有女比我振先得

你地唔岩牙咩

笑撚死
縮返入老母個閪未

乜撚野169

女：當初識你你唔會咁對我架

呢句秒撚左好多人

不嬲
屌佢老母出嚟

我立即屌你老母

點撚樣 我花字頭

就架啦 就黎好似外國條友直播吞槍
生意又靜 又無女

咪扮 乜撚嘢花字頭
169就169喇
又返夜？

點撚樣 搞鳩我老4？我不字頭
屌你出黎

應該遲下會好啲嘅
再唔係搵我老友揸波叫雞囉

你唔好撚flirt鳩169 呀 我同你講

未叫過雞不了

寫左你名架 屌你

花仔

乖 我同花仔frd底

突突突差b攬佢 佢既事即係花字頭既事
識唱下日文歌仔就好撚雷呀？ 下 ？ 屌你老母

講還講 唔好攞花字頭個名黎講

私谷圍爐撚

出黎！

屌你老母咩
叫雞只服揸波

Hoball

從來都唔callg

要圖？

Callg個個叫雲巴 薯條俠

我同佢都係

出黎隻抽 屌你

你點撚樣 唔好搞我老4

係咪要雷9我

2300 主

9.5b穩過枱炸彈

食雞好撚刺激

2300skip 太低水

屌啊 佢地左小右大
我當咗馬會咁買左大右小
想買小 買咗大

食雞點賭

關你撚事

係咪問下都唔撚得啊屌你

睇好冠軍食雞但係殺不超過9.5個
睇慣咗左邊係大 右邊係細 仆街

半大

柏利斯天奴

屌你老母

話唔定中呢

收到 對家先

又點

閃電精靈

有結果啦 狼隊執雞
本身有對9殺 比兩隊圍到化灰

係

以後你買咩我買咩 燈鳩你

韓假肯派末

終於派彩了

有波賭未

2300買咩

今日我話會派比果個人兄，留下聯絡資料

大鳩個場仲未派

hi

bye